日文標語: 香港を取り戻せ 時代の革命だ

光復香港 時代革命NHK譯做:
香港を取り戻せ 時代の革命だ
即係Get back Hong Kong, it's revolution time!

推到文宣組睇到

pish

香港を取り戻せ 時代の革命だ

香港を取り戻せ！
時代の革命だ！